（。 突發）有解放軍

有朋友send唔知係咪真！

小朋友張相幾年前架

屌 香港有解放軍基地有幾出奇
skip

Block柒你

#195037

俾人fake sorry

呢幅圖我見過超過10次...雖然都知你係好心

屌你老母，post 撚夠未呀

負評上一頁由佢沉底

Fake post
大家唔好推

想問下有冇Source, 想解釋俾屋企人同一個本身政治冷感, 但而家開始學緊留意示威嘅朋友。

新·uncle影風眼圖

Fact都唔撚駛check
screenshot 得
有咩理由淨係cut上唔cut下
做戲做全套啦唔該